{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49892&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광명 블랑"
    },
    "text": "新しく生まれ変わったホテルブランは、若者のための様々な施設と利便性を提供しています。 高速充電器やフロント前のおやつバーでは、コーヒー豆、トースト、お菓子など様々な料理が楽しめます。 さらに、ボードゲームも用意されており、楽しい時間を過ごすことができます。 駐車場がないので徒歩でご利用いただくことをご了承ください。 加山デジタル団地駅と鉄山駅が周辺にあり交通利用が便利です。 多くの人がホテルブランを利用することを願っています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルブランはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルブランでは、高速充電器やフロント前のおやつバーなど、若者向けの様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "おやつバーではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "おやつバーでは、コーヒー豆やトースト、お菓子など様々な料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテルブランではどんな娯楽がありますか？",
            "answer": "ホテルブランでは、ボードゲームも用意されており、楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルブランの周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "ホテルブランの周辺には加山デジタル団地駅と鉄山駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルブランの利用には駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルブランには駐車場はありませんので、徒歩でのご利用をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ホテルブランを利用するためには交通利用が便利ですか？",
            "answer": "ホテルブランの周辺には加山デジタル団地駅と鉄山駅があり、交通利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルブランはどんな人に利用されることを願っていますか？",
            "answer": "ホテルブランは多くの人に利用していただくことを願っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルブランには何が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルブランでは、様々な施設と利便性が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルブランのおやつバーでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ホテルブランのおやつバーでは、コーヒー豆、トースト、お菓子など様々な料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテルブランの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ホテルブランの周辺には加山デジタル団地駅と鉄山駅があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 166,
        "QA": 432
    }
}